等陣自己一個去人鏈

samesame

Same

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

same

係出嚟至好咪撚扼手拖